我宣布又一城成為新目標

黑警由職員通道出黎
完全零保安擋住
中產商場
附近係高級住宅區
一定要攬炒

水舞間2019

推
習曱甴

又一城唔係太古架咩

終於可以玩九龍塘

自推

Push

自推2

賣左比玻狗

太古奶左共好耐

屌 原來賣撚咗俾坡狗
sor

No, 賣咗

又一城係新加坡政府嫁

推3

推4

坡狗真係垃撚圾嚟

MAPLE TREE － 淡馬錫
死坡佬

甴近平

佢d裝修都舊喇

推5

一邊幫啲狗 另一邊又唔放我地既華記 正仆街黎

Shitty U white zone
need a new look!

成個商場都係玻璃 萬一有咩事真係好危險
千其唔好爆玻璃

推6

推7

推8

中間個聖誕樹如果比人火魔法好危險架!!! 又高又大 隨時燒到倒塌

千其唔好呀!!!

支持

tamashit
他媽的屎

每次都係咁
你係太子站俾警察打-> 裝修港鐵
係沙田新城市俾警察圍剿濫捕->裝修新城市
係太古俾人打俾人拉->屌柒太古港鐵站員工同保安

一句講晒，欺善怕惡，打你果個有槍，你就永遠唔敢郁於是搵啲無攻擊性嘅對象黎發洩

五毛

依家啲狗又清場，一定又打死咗人。

城大人可唔可以威番次

你收皮啦... 屌你老母

agger
上次啲和理非活動啲職員猛咁影人大頭

咁近城大，城大手足識點做啦。
一定唔可以放過佢。建議深夜持續隨機突襲，魔法屬性隨意。

同意但佢哋都係幫兇

新加坡就係香港既敵人

唉

賣左比新加坡啊，阿sir

又一城係新春袋，
個個禮拜去又一城shopping

#36
五毛

堅嬲，行左咁多年，諗D咁嘅野，
保安出賣顧客

要比啲教訓佢

顆聖誕樹好靚呀

又一城

其實又一城本身好少食蕉

又一城仆街啦

走又多車走，又有兩間大學係附近，
又有高尚住宅區，又多蝗蟲購物，
又唔驚佢出催淚彈

坡狗政府主權基金，拆左佢都無所謂

火紅色聖誕樹

垃圾又一城

千其唔好燒商場 好危險架

坡狗必須死

太古 事實奶左共
國泰係點有眼你睇啦
跪左都一段時間

比又一城更錯既，係唔在場既我地，同埋在場但係唔救人既佢地

坡狗食撚屎

順便宣傳下我個九龍塘活動post

政府終於有機會喺九龍塘搞活動，柒婆都會去

推

淡馬錫

DBS 走唔撚甩

正解

唔好整污糟啲地方

剩喺打爆哂啲玻璃佢都頭痕

又一城bye bye
原來都無乜生意
由今日起仲要無埋班後生生意

我想睇聖誕樹
你哋唔好咁癲啦

你要說服佢停裝修難過登天，跟住就會屌你五毛
講革命你係想揾人支持你定反對你，幾時先明裝修係唔會令場革命成功

死玻狗

提防對家出鬼文宣 叫呢幾日覆卓 次次都係咁

呢類春袋無腳 擇日再聚

Ppppp

攬炒

每次都實會有人出

我本身個個星期都會去行街買野
由今日起一蚊都唔會再比一又一城

星加坡外國勢力

獨裁政府，so？

坡狗既

玻狗管嘅

新仇舊恨
大家千其唔好搞
特別棵聖誕樹

賣港城

繼續屈啦on9

明天雙十一

香港人 麻煩加多一罷 罷買淘寶

黎緊黑色星期五 全面網購

上冷石硤尾嗰次都話上埋九龍塘 上去豪宅別墅去區打游擊得唔得？

隔離就係CITY，日日拆密密拆

啲狗搜每層廁所

好明顯日程表預告左，佢地先可以係入面部署定

拉左咁多 仲鬼有人咩

準備好大裝修未？

發展商

豐樹大中華商業信託（英語：Mapletree Greater China Commercial Trust，SGX：RW0U），在2013年，由豐樹產業私人有限公司分拆而來，也是第四份成立房地產信託基金。
主要在大中華經營投資於作辦公和零售用途的房地產[1]。總部位於10 Pasir Panjang Road#13-01 Mapletree Business City Singapore 117438。
股份在2013年3月7日於新加坡交易所主板上市。而招股價為0.88坡元，發行股份為776,636,000股，集資額為12.9億美元（100.62億港元、16億新加坡元），主要投資者包括友邦保險、摩根史坦利、挪威中央銀行投資管理、世邦魏理仕和Henderson Global Investors等，便已合共認購了9.535億股，同時已超出了當時和記港口信託集資額[

一定係

不割

隔離就係city
班手足落堂就出一出 燒一燒
又入返city
諗起都覺得又一城頭痕

（屯門人入黎）小草單車老闆 捉左手足交俾狗

咁一齊搞狗屋好嗎？
同你鬥多kill?

how? 點叫坡狗支持？

裝修有成100億budget，計計數先

癲狗脫籠咬死人
你去燒個籠

你覺得大家個思維點解會係咁?

又諗下 點解呢場運動去到今日都仲處下風?

好! 又一城! 裝修!

係唔係講錯嘢就要畀人話係曱甴?

一早啦，好似平行時空咁

傻撚左? 關CITY咩事?

自己對號入座做咩鳩

賣左比淡馬錫

新加坡佬業主
梗係仆街

理想酒店名技 冰火九重天

我哋不嬲低調支持華哥

777 wfc

裝修行動除左360同中資外，實際得益者係

政府/黨鐵-》 背後中資既工程公司，物料供應商，中國中車，青島四方等

shk/美心-》 背後想食左佢既中資公司

又一城咁L多自由行
無左睇佢點捱落去

終於明點解又一城，個幾星期前換唒d金屬垃圾桶做膠垃圾桶

原來一早就諗定會有人黎開打
即係預左放狗入黎，驚手足𢴇到裝

防火物料㗎
又一城啲火水電要求好高

新加坡是中國的好嗎
現在是被坡獨份子佔據

我們要反坡獨份子，裝修坡獨物業

算啦， 佢地黃定藍唔敢批評

但其實保安都真係可以做多少少，打份工唔同差佬正面交戰，起碼都可以服務客人疏散、緩和氣氛 ... 以客為先呀！

利申我就係某大商場行動控制中心職員
閉路電視全商場系統我乜都睇哂

我個場主要職員都黃，講真如果手足有日入到我個場，我真係會開廣播PA，開mic表明商場唔歡迎警察，大不了你就炒我！

當曱甴衝埋黎既時候，準備好打架，而唔係四散
大家一直都逃避緊呢條唯一既出路

又一城柯尿尿先
大家齊齊嗅尿 睇下有無客

利申 係去廁所柯

有人打咗去保安部問點解防暴入到去
保安答
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
唔需要同你交代

九龍塘住客要多謝又一城

攬炒商場半日，數十手足被捕，呢個戰果好好？
想搞商場每人帶個喼，企撚哂係度都夠啦 裝乜尻野修，預約裝修=預約被捕

玩又一城之前 小心地形
大到可以收 4 5 架eu 係停車場

樂富都唔錯喎，uny果邊全部啱啱翻新完

帶喼都係非法集會，你覺得會唔拉？

親北京SEND左個黃大仙攻略黎

點止四五架,幾十架都得,食蕉幫手hold lift,高速上戲院個層

（屯門人入黎）小草單車老闆 捉左手足交俾狗

老闆好似話唔滿意

你落過現場未呀，得把口

硬碰硬，手足比人捉哂啦

講得冇錯 成班柒頭永遠駁唔到 唔岩聽就淨係識話人係五毛屌人老母叫人收皮 咁樣同啲無差別攻擊人嘅狗有咩分別

有幾個防暴行左去城大時光隧道

[url]1650 又一城 #獨媒 live
POPO係職員通道入黎[/url]

你都on9到核爆！個塲幫黑社會

與助紂為虐道理一樣 即係同謀者

所以一定係c 保安

坡狗又一城！

私人地方係冇非法集結，當然要拉係唔使理由，但情況點都好過blackbloc住咁拉先
利申 朋友被咬 未告到

好急趕人走，驚831 翻版

早排幫手擋狗 依加被告阻狗辦公果幾個保安
你地有冇人幫過佢地
眾籌有冇? 法律支援有冇?

你想人地點幫你?

28442944/55002944 保安部
打去問下啦 我打到口到臭啦

shitty仔全力支持又一城你等收皮

咁諗嘅話你會有打唔完嘅敵人，而且打黎打去後面果班係度開緊香檳

九龍塘迎接戰火囉

終於有藉口上九龍塘

爆人商場唔係咁好呀

真
又一城坐等仆街

甴近平

警甴

話唔關事嗰啲用你個腦，管理處由始至終無出現過，而家仲要由毅進仔趕人出商場，今次無可能冤枉又一城

三樓依家點

舊聞

三樓其實發生咩事頭先睇唔切

正想講

裝佢老母修啦。
放狗放得咁過癮丫拿

屌佢老味啦又一城
祝佢年年日日水舞間

push

係咁 sir sir sir. sir你老母咩。
柒撚左唔撚夠膽咪認咪改善囉。成班垃圾

習曱甴

奶共

罷買已經係最大傷害
又唔會有被捕風險 唔係兩全其美？

係都捉保安主管出嚟問責
否則唔好下下都宣布宣布

同意

攬佢老母啦 放狗入黎

爆炸你估防唔防到呀拿

你咁直接人地點駁啊

又一城恐襲

問題係你打爛左又一城都影響唔到警察
仲要冒險
對準目標重要好多

分別在於，依家係一邊打同謀，一邊迴避主謀
要打就一齊打，或者先打大佬再清算同謀
依家咁多裝修，對手足真係有著數咩?

邊個反對就係左膠

其實你岩喎 你屌班保安唔阻止佢 點解唔係屌班狗沖修來

推死佢老母臭閪又一城

就咁放過佢？鼓勵其他商場效法配合班狗行動？

要重建又一城

被封

推 好似比職員通道比狗入？

Pish

正撚常啦下話
世界不嬲弱肉強食
你唔想有事咪唔好係果度起商場囉
面對不平等 一定係先取易 後取難架啦
家下班手足無打班有炮既狗咩

btw 保得住條命先可以繼續抗爭架啦

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

吹呀？鬼叫地產項目冇得郁又搬唔走，誠哥就聰明，唔再投資地產

估計點都唔會關九龍塘

捉咗12個

戇鳩
又一城唔放啲狗入黎會比黑警打？

下一站又一城

封商場仲唔係打死人？屌你死黑狗

咁俾個目標黎啦
圍狗屋你地敢咩？
裝修係報復佢放狗入
攬炒經濟
你有更好建議可以講

申請重建商場

又一城 rip

死黑警係又一城扶手梯打人，極危險的証據！

下個會唔會到太古廣場

玻佬我都忍得你耐，成日係度Ar Ji Ar Jo

日日經過密密拆

65422226

死坡狗係職員通道放警甴出嚟

希望城大浸大同學爭返啖氣

咁真係欺善怕惡喎。。。。。。

得，咪搞到個個商場都唔俾示威者入，幫手愈來愈製造多啲敵人囉。實得架喎。你搞完人，唔好諗住佢既員工會再幫你呀。
成個連登上黎就剩係見到要搞邊個搞邊個，有無諗下connect多啲人呀你地。

習曱平

唔好搞人d 緊急出口 職員通道

好擔心棵聖誕樹

千奇唔好呀

今日有人幫過咩？
點connect呀

明顯係黑警既問題又推落保安度，你想商場保安點啫？同黑警血戰呀？你有證據話係邊個保安特登出賣示威者咁咪show出黎啦，針對成個商場做乜野呀！？

推。

仲好，等啲狗唔可以直入校園

先商場快閃熱下身先啦

情況類似美國佬同南北泡既關係

金字因為唔夠美國打，所以搞南韓

老實講，就算成個南韓變成廢墟，老美零損失

所以一直都叫要對準政權，可惜反而會比人話係5毛

屌你個p牌
之前又話圍狗屋on9又叫勇武休息，食屎啦你
商場唔裝修 狗屋唔圍得
屋企抗爭呀？
Block

傻閪P牌
人地企係敵人果邊 connect你老母?
唔撚好同大家講試下connect藍絲?低鳩能
你唔係藍絲就係天生阻膠 block

咁大舊木頭一定係易燃物品。。。。著火既話成個場唔洗要，千祈唔好做

四點幾，又一城熱線的職員表示保安忙碌中。

問為何無保安員處理警員在門外事宜，職員沒有任何回應。

yes 犬

而且態度惡劣

火舞間

聖誕特備節目?

如果眾人肯反抗，商場既配合只係小事

啱 郁啲唔啱聽就話sir 得罪講句我係狗都唔會上連登咁on9 出黎打你地唔撚好？橫掂你地又無gear

事實馬鞍山擋門果幾位保安

最後比狗推開加拘捕

拆撚左叉一城！

其實做咩唔係問題，問題係怕警察

起下底先喇

好難唔怕黑警
裝備唔對等
同埋，你殺一個黑警都無用
裝修既用意唔係針對黑警
係針對幫黑警幫呢個暴政既商家
令佢地唔敢再幫
令經濟攬炒
商家佬先傷，佢地傷先俾到壓力港共
你殺一警，林鄭只會多一隻棋

Up

得，好呀，唔妥邊個就搞爛邊度囉。唔阻你地。順便話你地知，直播都不知幾多五毛大聲想你地裝修，對家開心都黎唔切，仲有黑警有你地裝修，絕對有晒理由周圍俾佢地搞事。去啦，去connect黑警，connect共狗啦，人地想你做乜你就做出黎俾人地，叻喇你地，真係唔知邊叉個低鳩能。

燒左棵聖誕樹啦，咁藍絲就唔駛去搵假片屈你地放火燒商場了，藍絲心諗：班低能仔真係做，正到爆。

唔C 保安 我建議取消所有和你SHOP

豪宅區攬炒

有得佢唔放咩?
你地班勇武見住佢地打人殺人拉人都阻唔到啦
on9

不反對通知書已獲批
盡情裝修吧

真係自己攞黎衰

首先要落雨

又一城大

呢隻P隻鬼 之前女仔爆眼件事仲想幫狗洗地

起底

來吧！

屎魔法好似唔犯法
拉咗都冇得告

去到今日諗住攬炒仲要諗班藍絲感受 真係好笑

千祈唔好呀
淡馬錫係新加坡政府架

終於到又一城

千奇唔好

咩料呀分化狗
既然你話唔阻手足月咁你就咪撚再出聲啦

成班狗係到 真係好難擋下
做份保安姐 雞零野 點同狗血拼

點解要幫你地檔

無論做任何野最終都要面對警察
反抗拘捕行動，係成場戰爭既瓶頸

今次又一城一役係有突破既跡象，但係突破失敗，仍然係唔敢反抗既民眾佔多數
如果走番逃避警察既回頭路，咁頂樓既手足唔會原諒我地

裝修無問題，唱歌無問題，做咩都唔係問題，問題係怕警察，見到警察就四散
散唔切既，落單既，就成為犧牲品

呢場戰爭對港共最大既突破口，就係港共走狗打唔散民眾既一日

運登裝修隊進場

警狗幾時先明 鳩拉示威者係無用

黨鐵夠薑就關閉九龍塘站

係咪偷換概念

新加坡想香港死好耐

賣咗俾淡馬錫好耐

連儂牆

呢個籍口正

I love Christmas tree

善用起底功能

咪理佢

[url][/url]

太古已經成為敵人

唔好呀 唔好呀

賣咗俾新加坡財團好撚耐啦

賣左畀新加玻政府好耐

終於到九龍塘

慘啦

最撚叻係你啦

攬炒啦 大鑊啦

以你所見，要去北京中南海先叫岩？

思路正確

剛放監？

九龍塘仆街啦今次 哈

9龍區！

City同bu手足可以日日去shopping

係喎
我應該google下
thx
豐樹北亞商業信託新加坡

九龍塘終於要解鎖

yeah ~~~~
又多個新戰場玩
shiity 同學仔放學 好去處

G持

仲要係兩間大學隔離，又一城仆街了

大家一齊學習

（雖然pp 俾狗入都可能係遲早嘅事）

一早應該搞九龍塘的豪宅

ON9 5毛
試下武裝互換
睇下林善的香港人會唔會打7佢地
100%唔會

手足上CITY 宿舍啦
大把手足 接應
佢地無WARRANT 唔入得
你地無打過人 就一定冇事

Ok喎，你咪唔好諗囉，落力啲令對家高興，派彈藥俾人，真係正

千祈唔好搞商場呀
啲玻璃會好痛

比較擔心有綁匪拎住伸縮警棍去綁名校d有錢仔

唔好搞聖誕🎄

對準政權

ok

等咗好耐

我就當你係認真膠
你話藍絲心諗班低能仔真係做 咁你係咪藍絲呀？你點證明佢哋係咁樣諗？

我就話而家藍絲好撚柒驚 唔撚夠膽再去又一城行

反正都係吹水嘅啫

唔好話中南海，777都無人敢搞啦

唔好高調幫華記維權

be water

賣左好撚多年啦

有心唔怕遲
又一城「追落後」

商場gg了

仆街啦死奶共玻狗

鬼你老未
係鬼就唔會話比你聽食焦係深藍色啦
我唔排除佢地特登唔阻
之前單野係因為我口材唔好 想知點反駁人先問
過份解讀
利申：做過又一城

花式自爆

中間仲咁大棵聖誕樹

祝好運

平日中午多人去city應該安全啲

城大嘅手足，睇你地頭

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

同意啊屌佢老母

由有荃灣Citywalk

城大浸大手足終於有任務

推呀

有無人知又一城依家點？

死坡狗職員通道放啲警甴出嚟

香港人 還拖

講真d保安點擋到
有時真係好難做

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

又一城市大學，好方便同學們出入

sad but true,
其實不斷擴大戰線, 係未真係有用?
除左搞POPO, 根本無人敢搞政權有關嘅野, 政府繼續食花生

收皮啦又一城

九龍塘我來了

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

其實都換左成個月架啦

11。11

電

班狗入完去就話商場要閂
然後由班狗清場趕人走

啲保安擋唔到狗搞到要商場屈就宣佈閂商場
迫於無奈唯有叫班狗順手清場
咁啱班狗又咁好人肯幫手清人走
其實商場都好難做架人地都要搵食架嘛閂商場呢啲決定真係好艱難先做得到

你覺得啲狗會封得住？

你食屎啦內部消息，貼出證出嚟，加埋五大訴求先考慮信你

放狗入然後封商場 嬲撚到震

要俾其他商場知道又一城既下場
等佢地唔好有樣學樣

吊 岩先city話關閉校園 呆撚左

炒撚曬成個九龍塘 等你班中產咁撚離地

If we burn you burn with us

City唔會保你
要搵定逃生路線

痾尿洩憤好勁

#寶寶提示 #自行判斷
提提寶寶
個人認為要走盡量唔好走上大窩口，個到有狗宿，另外季季紅有狗車伏人

九龍塘大型聚會正式上線

千祈唔好搞狗宿 入面有六七個軍裝
要入就喺石頭街停車場個入口入

屌

下面鋪嗰啲紅絨布

呢個商場好日都無活動, 但近幾個星期六日都有小丑表演呀, 你地明唔明係幾仆街呀

你去郁先囉咁多廢話

其實拎d油/瀝青/黏性高嘅液體倒落去
個商場驚顧客跌親要賠錢&保險唔包
會唔會都有用？
而且隨地亂拋垃圾門檻更低

新加坡狗 就順水推舟
發動藍絲聲緩光頭華記

佢個地好光滑，如果有水、洗潔精肯定冼親人；千祈唔好咁做呀

一定要去！！

賣咗啦

玩死坡佬

個聖誕樹幾層高，真心有啲驚
但如果燒起上黎應該好狀觀好好睇

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務、不去星加坡旅行、轉移所有星加坡既資產至自由世界

個溜冰場上下兩層全部都係玻璃，不得了！

善有善報 惡有惡報，若然不報 時辰未到！

坡狗食兩家茶禮，親美撐中共

好驚有人燒李光耀個頭像

全爆啦，同黨鐵無分別，係黨mall
不過又一城地勢要快閃，唔好入公園，死撚緊

仆街

又一城食市係美心主場，各式各樣品牌，高檔嘅

你唔講都唔記得左呢件事

千祈唔好帶英泥、石膏等物品入廁所

仲有dbs，cut戶口剪卡

星展都係淡馬錫㗎 彌敦道d手足千祈唔好幫星展裝修呀 😱

日日行過拆兩野就走當運動

明天打電話問下有咩節目，
又一城大堂聖誕樹，會唔會攪營火會？

呢個場除左shitty係無路撤退

D

S

推 大裝修

又一城今日有冇關閉？

請問點解又一城會有狗入?

Let’s fight

Finally Kowloon ting

Don’t break CityU facility

甴近平 習近平 曱甴王

知唔知棵聖誕樹點樣先夠應節🎄
呢個聖誕係時候要溫暖下

有冇手足影左片
有就廣傳新核彈

尋晚7點揸車落又一城已經見到幾架狗車落咗停車場
所以員工通道出 唔係無可能

浸中仔城大仔全面進場

個溜冰場咁大 唔係唔去玩嘛？
其實好多家長湊仔女學/玩溜冰
另外自己去行街shopping 增進消費

幾間u圍住都咁

岩，幾時帶頭打狗殺狗？或打其他政府高官？

City同BU手足可以日日去shopping

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

重點係癲狗脫籠咬死人
你懲罰個籠黎做乜撚野?
再返去再俾多啲機會俾手足送頭? 有咩意思?

再講啲狗要衝入商場嘅時候 商場根本就阻唔撚到
(上次馬鞍山有班保安阻狗入商場，事後被告阻狗辦公，有冇人幫過果班保安? 眾籌有冇? 法律支援有冇?冇呀! 冇人記得啦! 佢地真係做左你地口中嘅condom啦! 你仲想其他商場職員同保安點撚樣幫你呀?!)

火攻

之前執到未爆TG可以用

推
好多住又一村D人藍到黑
日日和你 shop 又一城

一個商場無晒電咁點算

一齊去廁所再放汽球家庭日

隔離就CITY
你仆街啦又一城

又一城最適合玩屎

。

入村la ,比九龍塘居民taste 下TG

Z

搞第一城新加坡會出兵架

又

蘋果話有人瀕死

我唔想見到有一塊完整ge玻璃

咁要搞個釋放華記活動啦

又要cut埋DBS信用卡?

碎嘅比哂你

蘋果

自從n年前星賤扔撚左保險箱落堆填區我真係諗唔到有咩人仲會用佢

新城市番版

最低果3層重點
上面果d飲飲食食影響有限

假日一朝早就好多小朋友響度學溜冰

推到上第一

咁你俾唔俾到d乜建議先

幫佢test下係咪真冰

唔好等
睇下中共捱到幾耐

城大仔企出黎未
WHITE ZONE比人搞啦你老母
係咪要入埋PODIUM先訓醒呀?

又一城釋放華記行動

一石二鳥

呢個商場真係垃撚圾！！！

又一城拜拜

拆 裝 打

你岩

謝謝, 即係佢地係隨意想入邊度就入邊度?
(即係之前無人打交, (估計無人報警之下, 就入左去又一城??)

染左血嘅White zone

點解唔CUT呢？
DBS洗咁多錢做宣傳，又黃子華又古天樂，證明佢重視信用卡業務啦

日日打開FB都見到有Page推銷佢張world master 唔知洗咗幾錢做宣傳呢？

日日拆密密拆

唔跪佢哋成間公司上上下下都要乞食啊，香港一出就係中國領空，如果中國禁飛佢哋全部航線嘅話佢哋執笠都似